\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
Los circuitos acondicionadores de señal (CAS), son utilizados para adaptar un nivel de señal 
eléctrica generalmente entregado por un sensor, a los rangos de entrada de un sistema analógico 
como un conversor analógico-digital.

Por lo general estos circuitos deben amplificar y desplazar el nivel de tensión proveniente de 
un sensor.

En este documento, se plantea un circuito que realiza el ajuste antes mencionado de la señal 
proveniente de un sensor de temperatura LM335. Para ello se utiliza el circuito integrado TL084 
que cuenta con cuatro amplificadores operacionales.
